有冇人玩Google home?

點先add到music player?
入到google home app冇得揀,係咪香港用唔到?

pish